巴拿馬支持區

1. 今日聽個朋友講佢同巴拿馬總统有啲交情，放心買

2.巴拿馬有18倍，買100賠1800，追數好幫手

3.比利時係熱門强隊=仆街

4. 巴拿馬赢咗好大機會出線，出全力

5. 眾明燈沒有推介

諗唔到有咩理由唔All in

估到你會出嚟，提提你出咗公海先做嘢